\part{Der Plan}
Bevor ich genauer auf die Akte eingehen will ich erwähnen das wir alle Quests erledigen und alle Wegpunkte sammeln werden.

\section{Act 1 Normal}
Wir starten gemeinsam in Act 1 machen schnellst mögliche Fortschritte um bis zur Quest 4, dem vergessenen Turm und der Gräfin zu gelangen, zusammen mit dem Wegpunkt vom Schwarzmoor. Hier werden wir uns erstmals trennen und getrennt die Gräfin farmen um Runen für später zu farmen. Das machen wir bis jeder Level 14 erreicht hat, ggf. brechen wir auch früher ab. Gezielt suchen wir je 3x die Runen Tal und Eth, bzw. genug Runen um diese später zu craften. 

Im Anschluss geht es weiter zu Andariel und dem Abschluss von Act 1.

\section{Act 2 Normal}
Nach der Ankunft in Act 2 begeben wir uns alle erst einmal zu Griez, dem NPC der die Söldner verkauft, hier wird sich jeder einen Söldner holen. Da wir alle diese in Act 2 Alptraum wieder ändern werden, aufgrund der Auren die sie dort haben, holt sich hier jeder einen mit einer anderen Aura. Besprechen wir sobald wir dort ankommen. Des weiteren halten wir Ausschau nach einer doppelten gesockelten Rüstung für jeden um mit Level das Runenwort Verstohlenheit (Stealth) einzubauen.

